Selle Kirja läbbi tunnista minna et minna neile olle wõlgo jäno.Kaika Juckole			4 R Hõbbe		Ahijerwe Mertille			3 R 20 Cop B.		Maggasi Ladigo 			1 R Hõbbe		Laskesse Mango			9 Rob B.		Rautseppa Hindrick			1 Rob 59 Cop. B.		David Grünwaldt			25 R B. H.		
Settä Wolga tahha minna sel 15m Sept 1838 ärra massa.
Alt-Anzen den 29s März 1838
J J Heintze [allkiri]
